大家知唔知其實鐳射筆最方便就係觀完星既時候可以隨手掉左佢

識唔識架

Business as usual
點解要怕
你睇完星會唔會扔哂d望遠鏡佢？

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

開第個台啦

枝筆唔洗錢呀

冇必要掉，除非你都認為佢係攻擊性武器

屌，佢話網絡䌓忙點知send咗幾次

9唔搭8，點解要掉

點解觀完星要掉